珍惜食水，請用即棄餐具

D 環保撚知唔知用可清洗既餐具會浪費幾多食水呀
再咁搞法香港要制水架啦

水嗰方面你又可以放心喎
香港年年倒大把水落海